陳展鵬誓令單文柔冧一世

藝人陳展鵬與單文柔（Phoebe）明天在港舉行婚宴，日前專誠請來攝影團隊為他們拍攝一輯傳統裙褂婚照。縱使婚宴一切從簡，但準新娘Phoebe各方面都花盡心思，還忙到失聲。明天不設玩新郎環節，Phoebe拋「冧」句說：「我唔忍心佢畀人玩。」展鵬亦承諾：「我會用我嘅方法令佢一世難忘。」

無綫藝人陳展鵬與拍拖兩年的單文柔突然宣布結婚，早前已於英國拍下「閃爆」恩愛求婚的婚紗相，雖然一直對婚事隻字不提，但認識展鵬的朋友，都知道他是有計劃和踏實的人，拍拖以來一直視Phoebe為終身伴侶。一對準新人除要出席公開活動外，更忙於籌備明天在香港四季酒店舉行的婚宴，日前更專誠從廈門請來專業攝影團隊，拍攝中式結婚禮服及裙褂照，多輯相片及裙褂都很有特色，拍攝過程亦相當溫馨及順利。

雙倍還愛 畢生難忘
Phoebe接受專訪時說：「我覺得輯相好Sweet、好溫馨，影出嚟大家都好開心，自己好鍾意啲裙褂同埋頭飾，因為我未試過拍古裝，所以感覺好得意、好靚，每一樣嘢都好有意思！」而展鵬坦言只要未來太太鍾意，自己都會鍾意。明天的婚宴只邀請親友及長輩見證，屆時一對新人即場進行簡單而隆重的簽字儀式，據知不會設玩新郎環節，問及此事，Phoebe竟說：「係呀、係呀！我會用其他嘢代替，我唔忍心佢畀人玩！」果然冧到爆！問到展鵬如何回應未來老婆錫到燶？他說：「佢咁錫我，我當然會兩倍送畀佢啦！我會用我嘅方法，令佢一世難忘。」

盡善盡美 忙到失聲
另外，日前一對好姊妹劉穎鏇及魏韵芝給Phoebe意外驚喜，為她搞婚前派對，忙到聲沙沙的Phoebe說：「我失聲呀，依家已經好咗，呢排真係好忙，喺婚宴場地布置及賓客回禮方面，我都落咗好多心思，希望到時有啲特別啲嘅嘢送畀賓客，因為太多嘢想做好啲，反而變得複雜咗，原先都冇時間搞婚前派對，不過佢哋都好好，自己預備畀我，我事前真係唔知，佢哋話約我食飯，我當時仲着到好Hea咁出去，但佢哋就悉心打扮，仲準備咗蛋糕同花，真係好多謝佢哋。」談到出嫁在即可有心情緊張，她笑說：「暫時都未，不過我哋錄咗啲片喺婚宴時播，睇番都已經好感動。」

最濃亞視味

條女好撚白滑
腳又正

個妝勁亞視

亞視又拍返古裝劇咩

禾是來G持喬天生

個婚禮應該會係亞視人聚會嚟

條龍

恭喜

唔知點解睇親陳展鵬有關嘅野都同柒同老土分唔開咁

最尾個件成件壽衣咁係咪癡線

個樣好膠

其實都幾襯

等我化寶先

有夫妻相 就會一生一世

冇 野呀

條龍做乜撚呀

咁都食到單文柔

屌到生命最後一刻

屌點解輯相可以咁撚老土
好撚重蝗味

好似中國月餅廣告/新年廣告 有陣娘味

邊個攝影師
定本身真係亞視味走唔甩

縮短佢一世

用返亞周既攝影師
不忘當日栽培之恩

屌你

講明用廈門既攝影師

亞視鵬真係不知所謂

你班友把口

芭比煩到

咁都食到單立文

男人老狗化重妝

通常咁高調既人 都會....

單文柔靚左咁多嘅

壽衣咁

阿田好慘
次次都俾人搬埋出來

個樣好老土 好重亞視味

再加埋果身潮到盡頭既打扮

唔知點解覺得佢應該幾好仔 幾正氣
無tvb果班偽人 唯唯 林子善 橡膠穎 謝天華果班古古惑惑咁
又孝順 買樓比老母
睇落又幾愛佢老婆

仲諗住有唐裝+ 銀器crossover睇

其實陳展鵬只要帶返副眼鏡就好正常

咪臭係！

次次煎pang揀顏色都出事

條女好似幾好

竟然冇銀器

支持十一貝勒

煎pan 老婆好聽話咁

條女 幾正

係囉

好想當佢面中出條女，出完要佢看住我Ｄ子孫滴下

睇錯做單立文

揀老婆比揀衫有眼光好多

Phoebe拋「冧」句說：「我唔忍心佢畀人玩。」

呢幾張相兩個既妝都好濃亞視味

總有艷陽天

不過佢真心識揀，條女無論談吐，行為都睇得出係一個賢內助，為咗個老公著想先

胡定欣唔知咩感受

亞視味重一件事啦
簡老婆就係要簡呢D la 煎pan識簡
白頭到老啦

睇結婚相條女真係索，白滑大波，真係無得輸

相反牙佬條女

留返今晚自己玩

點睇到佢對腳

其實煎pan真係好好仔

下化，唔知單文柔單野爆光係因咩事呢喂

有身材 白 去瞓個覺幻想下下世老婆係咁先

以前既think big 天地已經知佢對絕世長腿

似大地恩情啲戲服

其實以煎pan個外型做返套名牌西裝都已經ok

係要整色整水咁肉酸

依家睇到佢個名已經有陣臭味

隔住mon都聞到亞視味

佢形象幾好呀其實
唔明你地反乜撚野
你地身上陣毒撚味仲惡頂啦

日前更專誠從廈門請來專業攝影團隊
唔玩東門風玩廈門風？

仲有無陳太腿圖

恭喜哂

笑佢本錢咁好， 但品味差定俾人玩

單文柔以前好撚慘
有個拍咗好多年拖既ex 最後俾自己識左好多耐既好姊妹搶走咗 仲成日ig放閃
自從之前有人報料俾蘋果報咗出黎 兩條狗男女即刻remove曬啲followers
利申:識當時人

仲老餅過城寨個年代 救命

點解d連登撚可以咁撚酸？

根本就有型又有男人味
成日笑人亞視味，人地十幾歲已經喺無線出道拍劇，我細個睇無線已經見到佢，就算後尾佢過咗亞視再返無線都唔覺佢有亞視味，陳煒姚嘉妮田蕊妮呢啲仲大亞視味啦

佢而家幸福咪幾好，睇佢兩個啲眼神都好sweet

大吉利是咩屌你老母 好正

兩個幾襯

咁大包米

你對壽衣幾有研究
圖入面個師傅都無你咁叻

亞視鵬同條女對眼想點
p 過嚟

視帝黎講，佢都算窮

左上角LOGO變做ATV,變左亞視劇集

好撚似死人化妝 不安

好老套呀...
仲有帝乜撚嘢傲

樓盤名

將田蕊妮key成單文柔，唔該

兩個真係幾襯

單文柔好靚

佢係咪 cool左隻牙

可唔可以講多啲

好正

之前影d 婚紗相仲正正常常

做乜呢緝相又玩返亞視味

呢單 岩岩google完

嗰浸柒味

有冇胡定欣啲痴線fans嘅留言睇吓

單文柔ig有

真係痴撚線
TVB格硬做出黎嘅假螢幕情侶都咁認真
仲要講到陳展鵬棄糟糠咁

屌 佢心口個條龍
令我諗起佢係我和疆屍有個約會個個角色
何有求 拎住本天書 皇極經世書 係度算命

對狗男女而家唔知有咩感受

無綫識玩應該搵煎pan 同阿田合作多次拍月曆

睇完佢兩個結婚啲片
純粹個人感覺
個女嘅由心底裡開心滿溢
但係
個男嘅滲出一股愁雲慘霧

中出十幾次，有左即飛算唔算難忙

冧樓個冧